想問前線手足

今日大家唔走嘅原因係咩？

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

睇到連登，就一早走左啦。

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

由得佢地死，政府最開心

我唔係想話佢地鬼
亦都唔係覺得一定要而家走
就算今晚發生咩事有人死我都唔割

我係唔明白班手足堅持唔走嘅原因啫
我覺得佢地點都唔肯走住係有佢嘅諗法